[Kpop有圖] 法唔法國毛毛靚個JooE好吸引?

次次睇毛毛靚D表演都忍唔住係咁望佢 次次都好期待佢出場 有次佢出場果陣唔小心尖叫左><'

梨無尖叫右刀吾系巧期待姐 =.=

一路覺得佢好7
但係個焦點又會放咗喺佢度

條女成個弱智相

Gr~~eat!!!!!

I'm staring at perfect face Nancy

4代團冇個靚, 好意思話perfect

有實力係少特別係____，不過點會無靚女，不可能無

Rv Irene
Bp Jisoo
Gf Sowon
呢三個公認靚女啦

irene 1d都唔靚
jisoo路人, 成團bp都路人
點會係sowon? sinb eunha都好過佢, 都話你地盲架啦

真係一個都冇, 全部都係池中無魚既效果黎
一個團入面有一兩個特別醜, 就顯得其他既好似好靚, 但我心水清

rv bp同意
sowon係膠左啲 算幾有氣質 仲要四代團身型我覺得最好
只計樣我覺得mina最好

nancy係眼好迷糊 我唔太中意 仲有佢係混血兒 咁比好唔公平

好多個mina

完全唔覺有咩特別

第一次見到有人話sinb靚話sowon
不過我理解
連登仔最鍾意扮小眾 扮與眾不同

點都yeonwoo靚d啦...
nancy係混血有加成姐

Bro are u out of ur mind

我指twice 我唔係佢地粉絲 團團都望下咁

on9, 西同你連登仔

negative

yeonwoo都係唔靚, 成團momoland都唔靚根本就

sowon全隊最無人理反而唔係小眾

粒墨我接受唔到, momo好dd
我都係團團都望下

我覺得好正喎清

又唔係主唱又唔係rapper又唔係領舞又冇綜藝感
gf個主唱仲靚過佢

你有冇睇過2,3代團架

好多已經散左既團都好正

例如呢
我覺得yeonwoo眼神好淫 笑得又cute 公屋mk妹咁

個個覺得佢靚又點 公司冇能力令佢靠樣搵食
sm就推晒啲門面拍劇

櫻花組氣質係唔同啲
（子瑜我覺得台妹黎講普通 偏偏上左天）
而港女組都係有浸港女味串串地

例如
我意思絕對唔係話無不過我想了解下你究竟喺度諗緊乜嘢

最後果句真係不能同意更多

hv既nara同yooyoung
dal shabet sobin serri
bestie 除左短頭髮果個, uji樣麻麻但長腿

可能佢中意人整容

sm既門面咪得水晶其實
gg冇咩邊個岩拍戲

但有傳momo係整, 有睇過小學相, 有待觀察
我條女都靚過子瑜啦
elkie唔錯, 但冇身材(好似)

之前隻nas有放女團fancam sort by name
依家係咁e望下有laboum同brave girl
laboum都係冇啦啦有條女露胸先望下, 個樣麻麻
brave girl就果一兩個, eunji好睇dd

二三代？

上面覆左第位ching有

徐腎做戲好好睇

屌呢條on9女睇我結就知佢根本個人冇感情同戲屎, 唔駛睇都知佢唔識做戲啦

between, 我好撚憎呢d道德高地女

毛毛係sixteen果陣消失左一排, 出返黎靚左好多 唔知係咪化妝問題定因為柒左髮

有冇source?剩係睇過佢sixtenn跳淫舞, 未知係消失前定後

Arrogance

閱讀理解拎U
而家講緊靚唔靚唔係紅唔紅

唔好放棄治療